西區警署有多架警車出動

車入面都著綠色軍裝為主
車輛向西行 唔知係唔係向山頂區繞行向東